====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Or l ' urbanisation de la région parisienne , d ' abord orientée le long des principales lignes de banlieue , a peu à peu gagné les larges interstices non desservis , de telle sorte que le réseau ferré ne répond plus aux besoins de l ' agglomération .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

